顯徑邨中電地盤壓地機搶火，工人臉燒傷送院

早上約10時半，一名62歲姓羅男工人於沙田顯徑邨商場對開行人路工作期間，其操作的壓地機發生搶火，羅男走避不及臉部被燒傷，工友見狀立即用水將火撲熄及報警，救護員到場，傷者清醒送院治理。
現場消息指出，涉事工地為中電鋪設電纜的地盤，警方經調查後，相信傷者當時加水到一個懷疑曾盛載易燃液體的水樽引起火花，導致搶火。事件沒有可疑，列工業意外交由勞工處跟進。

中電發言人回覆稱，該承辦商工人當時正進行壕坑工程，在操作手提切割工具期間，懷疑工具發生故障產生火花，導致工人左前臂受傷，事故未有影響電力供應，但中電亦已即時暫停工程，並要求承辦商調查事故原因。

咁佢同事倒野落去搞到仲大火做咩唔講

片？

水你老母

CLS

點解另一個好似唔知咩事咁就咁企喺度

佢好似都係掟左D水過去。

汁？

個桶咩黎
倒落去D火再大D

可能第一日返工，唔識對方

火水救火

屌 分分鐘誤殺

btw 呢個情況如果係衣物着火最好即刻除左佢
如果除唔到 就係地下打滾

救火？謀殺似啲喎

另一個人返工返到個人咩都麻木晒咁，咩人嚟架

屌那星細火都變大火

吓，點救呀